[直播夜踩]深夜港島北遊

話說小弟呢期成日見好多巴打直播行路，自問行路就免啦但踩單車係我既興趣之一，加上近排搵工無野做，就簡簡單單開個post直播下遊島北咁

而家10:35分準備五分鐘後出門，由西灣河沿電車路到堅尼地城來回 請多多支持